天主教徒林鄭月娥作假見證，仲上唔上到天堂

五毛樓主自爆係五毛狗，有圖有真相

反林鄭都係五毛，幫襯順豐，呼籲俾機會林鄭唔係

權力面前 有d 人選擇背棄自己既信仰

天主撚有扮告解贖罪券多多花臣，芃帝崗奶共奶到雪雪聲都上到啦！！！

中央已經釋左法
批准林鄭上天堂

唔洗留啦 直接而家上天堂啦

應該真係痴左

係